老豆話我星期日敢出去就同我反面

依加已經唔係同佢住，同緊細妹，女朋友住，今日老豆WhatsApp 我話我星期日敢出去就同我反面

嬲 唔會一世
呢次唔出嚟 就真係一世

好 反面即係唔洗俾家用啦

依加已經唔係同佢住

洗撚驚佢咩

反啦

反囉

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

一定要出 好多人會陪你
星期日見

一日未撤回認錯 一日都要出

又唔係一齊住 反咪反囉
可以唔洗比家用

星期日公司要OT你都唔想架

認真同佢地講返工咪得囉
反正佢地咁鐘情於返工

住都唔洗一齊住
仲驚佢有牙, 反面家用都唔洗俾
自己住爽到震啦

回佢星期日佢唔撚出嚟就反面

推

sd d 長輩圖比佢啦 問佢係咪想反中亂講

*港

比埋link佢睇 問佢點解要支持英國佬搞亂香港

已經同撚左老母反面

父子係唔會有隔夜仇

都係要俾老母

老豆想同我一齊去

星期日唔出 係陪老豆同全香港反面
星期日出 起碼唔洗同自己反面

你就好啦

年輕人未來係你自己既，要自己掌握

我係你我會咁
首先我會建議您了解下你老豆點解咁講，係咪擔心你受傷或者俾人呃？
如果係你就解釋佢聽。
聽唔入耳既話你就用政府講癈話個概念套用返點解要出去。
例如明白到你既關注,又話出去其實係好，點可以比香港變成惡法天堂等等
佢屌9理講歪理既時候，你就同佢講你宜家明我點解我要出去個個心情啦。
就算你反面我都要去就，就好似一百萬人上街政府都要過一9樣。

佢支持修例

反咪反

唔講政治咪得，大家唔好講
唔好理對方做乜

香港, 如果你無錢移民就仲有排你住
你老豆最多屌你十年八年之後就實和解到

佢成日無啦啦屌我讀law仲搞的咁嘅嘢

仲要放義士

反左好耐

你每日出街都問過老豆先？

叫埋佢星期日出去遊行 唔係唔駛指意有孫仔玩

同佢講
你隨便反

再同你老豆講埋 你曾經網上屌過共產黨同習近平
條例一過你個仔我就會直接送中

你個仔我曾經

打漏左

[size=6]一日未撤回認錯 一日都要出

same here

家用拜拜, 仲好啦, 你移左民幾年都唔會見佢一次啦

唔洗俾家用, 好ENVY!!

反佢老母，
一定出！

你仲有我地

撤回

傻hi老豆 你反佢面就真

擺你老豆上黎

連登義士會幫你教訓佢

大是大非面前，無其他方法

唔洗比家用

呢啲老豆唔認都罷

有無你老豆既名 相 電話，巴打你準備定先

恭喜巴打

每個月可以多幾千蚊洗下

有d咁既老豆，唔駛同佢講愛

放佢上黎啦！

你同你老豆講冇人送終睇下點！

無錯！

你作為仔一定唔敢

等兄弟們幫你做大事！

1. 永久撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責落台

你估個個都有機會放低包伏再黎過咩？
你就有呢個機會，過一個屬於你自己嘅人生

咪係又唔係食佢 食佢都話啫

即刻反面

Thanks bro

樓主快d send WhatsApp 畀你老豆，不過我建議禮拜日先send

冇左你，佢還有黨呀

最好就mon住你老豆係WhatsApp講過d咩

一有唔對路就screen cap再威脅你老豆

用長輩圖得唔得

唔係一齊住驚西

出黎 我地做你屋企人

未就係 養育之恩大撚曬阿

反面仲有得返屋企嘅話
當住酒店囉，已經比好多人好

連登好溫馨

唔洗比家用又可以做岩既事

樓主話佢同妹同女友一齊住

講真樓主真係可以精選呢個post既回覆，再係禮拜日父親節send畀你老豆，再block Q埋佢

做到呢件事大快人心！

連登有愛

反啦，同你老豆講佢連基本良知都無，狗都不如

唔講就可以

百萬分之一的鏡頭，搵鬼影到你

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

I know your feel...
仲野蠻過我老豆...佢話我搬出去就唔理我搞乜

樓主送你幾句

君不君，臣不臣
父不父，子不子

百利而無一害

飲完早茶，之後同同學去戲院睇戲，ok?

發現馬會啲廢老真係無撚腦

遲早唔係同佢反

巴打 當年我去罷課 我老豆都話去就唔交我學費
最後我就自己借左 loans 交
佢地淨係識要脅
做自己覺得正確既事

ok, 反佢

反面咪反面
屌你老味
做正確既有咩問題
行得正企得正

Weird flex but ok

建議用長輩圖招降

咁鍾意送中 等佢冇仔送終
斷絕關係

sor9ry啊
係我同你反啊，唔係你同我反啊
你咁鍾意政府拎綜緩啦dllm
再吵就一分家用都唔撚比

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

仲正啦
唔洗比家用

所以有明事理嘅家人真係好重要
樓主 既然你有獨立生活嘅能力
証明你已經長大成人有自己嘅判斷同思考能力
我哋唔能夠逼使你去遊行
但如果你真係星期日出嚟
我哋多謝你為尚係文明自由嘅香港出一分力
但我希望你記住 血緣係斬不斷的
爸爸是一世的 如果爸爸同你反面
希望你唔好怨恨佢 請你用你嘅方法去珍惜佢

反送中 撒惡法 香港加油 樓主加油

反囉 唔洗畀家用

記得唔好簽衰仔紙 等佢綜援都無得拎

道不同不相為謀